[預知夢］今晚美股大熊市

已all in sqqq

要你失望了

又清賣邁

貼倉先

希望聽朝你仲有自信做人

Sell Sell Sell

5倍杠杆 你用左幾錢沽空

應該非香港地區

咁咪輸到PK?

熊你老母

無限QE

lm binc

等10蚊訓身

10 蚊都咪sqqq

燈到收day high

燈到tesla破頂

我錯了 唔同大市作對了以後

唉輸身家了準備

放哂了

左幾多

15%